鍾意一個人真係好撚煩

頂成撚日諗住佢
佢唔覆你一陣又頹一陣
好想知佢諗緊咩但係你又永遠唔會知佢諗咩
每次覆佢都好小心唔想佢唔再覆
屌不如直接講我想追佢啦
定係直接放棄block 柒佢最舒服。

對方對你有冇feel 牙
試吓探口風？

問佢受唔受溝

做乜口吻咁中學情懷嘅。哈哈
我中學有排真係咁。大個諗返，覺得以前咁好好笑。

咁諗快表白就收皮架啦

就好似有好似冇所以先好撚煩呀！

可能真係我太戇鳩😢

無表呀
係問佢溝唔溝得，都無問佢做唔做女朋友

又好似ok 喎😂😂😂

大膽啲試探下
陣間被人追走咗你就後悔

有咩方法試探？
面對緊同樣情況。

抱平常心咁追囉
唔好計較咁多得失
自然唔會咁幻得幻失

如果你要就住就住覆既

即係佢同你唔多夾囉

真正夾既 , 你 9 吹, 佢都陪你 9 吹啦

+1 26歲都係咁
改唔到

Flirt下對方，睇下佢咩反應

好鍾意佢 但同時其實都好想屌撚柒佢
有陣時又主動問我野 我答完之後又read9我
食屎啦你

去馬，唔好比自己後悔